<function javascript_catalog at 0x10b647d70>
[{"model": "event.event", "pk": 9, "fields": {"is_active": true, "title": "Symposium \u00c9tudiant de M\u00e9decine Familiale", "subtitle": "8e Edition", "url": "", "start_date": "2016-09-24T13:00:00Z", "end_date": "2016-09-26T00:00:00Z", "venue": 1, "small_text_logo": "event_text_logo/logo-text-white.png", "country": "Canada", "city": "Montreal", "social_media": []}}, {"model": "event.cover", "pk": 9, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Title", "description": "", "show_title": true, "page": 9, "template": "header.html", "show_in_nav": true, "nav_title": "", "venue_short_name": ""}}, {"model": "event.about", "pk": 9, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "\u00c0 Propos", "description": "<p>Organis\u00e9 pour la premi\u00e8re fois en septembre 2009, le <b>Symposium \u00e9tudiant de m\u00e9decine de famille</b> est devenu un \u00e9v\u00e9nement annuel jouissant de la participation de <b>pr\u00e8s de 500 \u00e9tudiants</b> en m\u00e9decine des facult\u00e9s de m\u00e9decine des universit\u00e9s de Montr\u00e9al, McGill, Laval, Sherbrooke et Ottawa. Pour la 8e \u00e9dition de cet \u00e9v\u00e9nement qui se tiendra le <b>24 septembre 2016</b>, l\u2019Universit\u00e9 de Montr\u00e9al aura l\u2019honneur de continuer la tradition. </p>\r\n\r\n<p><b>Cet \u00e9v\u00e9nement de grandeur accueillera de nombreux conf\u00e9renciers, m\u00e9decins pratiquants, r\u00e9sidents et \u00e9tudiants en m\u00e9decine afin de pr\u00e9senter une journ\u00e9e remplie de conf\u00e9rences aux sujets stimulants et d\u2019ateliers aux techniques sp\u00e9cifiques \u00e0 la m\u00e9decine de famille.</b></p>", "show_title": true, "page": 9, "template": "about.html", "show_in_nav": true, "nav_title": "", "show_button": false, "button_text": "", "button_link": ""}}, {"model": "event.perkssection", "pk": 9, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Atouts", "description": "test", "show_title": false, "page": 9, "template": "perks.html", "show_in_nav": true, "nav_title": "Atouts"}}, {"model": "event.perkitem", "pk": 1, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Tout Compris", "description": "Vin et fromages offertes \u00e0 tous les participants !", "section": 9, "fa_icon": "fa-cutlery", "image_icon": ""}}, {"model": "event.perkitem", "pk": 2, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "500+ Participants", "description": "Conf\u00e9renciers, m\u00e9decins pratiquants, r\u00e9sidents et \u00e9tudiants en m\u00e9decine seront pr\u00e9sents en grand nombre !", "section": 9, "fa_icon": "fa-users", "image_icon": ""}}, {"model": "event.perkitem", "pk": 3, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Ateliers", "description": "De nombreux ateliers aux techniques sp\u00e9cifiques \u00e0 la m\u00e9decine de famille sont offerts", "section": 9, "fa_icon": "fa-briefcase", "image_icon": ""}}, {"model": "event.socialmediasection", "pk": 1, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Be Social", "description": "", "show_title": false, "page": 9, "template": "social.html", "show_in_nav": false, "nav_title": "", "hashtag": "MedFamQC2016", "show_tweet_link": true, "tweet_link": "Rejoignez-moi au Symposium \u00c9tudiante de M\u00e9decine Familiale qui aura lieu \u00e0 #UdeM le 24 Septembre !", "show_facebook_link": true, "facebook_link": "", "facebook_text": "Rejoignez-moi au Symposium \u00c9tudiante de M\u00e9decine Familiale qui aura lieu \u00e0 #UdeM le 24 Septembre !", "facebook_name": "", "facebook_picture": ""}}, {"model": "event.workshopssection", "pk": 1, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Ateliers", "description": "", "show_title": true, "page": 9, "template": "workshops.html", "show_in_nav": true, "nav_title": "Ateliers"}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 1, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Atelier de point de suture", "description": "Un classique des Symposiums de m\u00e9decine familiale, participez \u00e0 cet atelier afin d\u2019apprendre ou de perfectionner vos techniques de points de suture sur des pattes de porc avec des m\u00e9decins de famille.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-09-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": [1]}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 2, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Atelier d\u2019\u00e9chographie", "description": "Cet atelier d\u2019introduction \u00e0 l\u2019\u00e9chographie d\u00e9mystifiera l\u2019utilisation de l\u2019\u00e9chographie cibl\u00e9e par les m\u00e9decins de famille dans diff\u00e9rents contextes\u00a0: au bureau, \u00e0 domicile, \u00e0 la salle d\u2019urgence, et plus encore! Vous aurez ensuite l\u2019occasion de mettre la main sur la sonde et d\u2019apprendre \u00e0 g\u00e9n\u00e9rer vos propres images \u00e9chographiques.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-07-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": []}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 3, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Atelier de st\u00e9rilet et d\u2019examen gyn\u00e9cologique", "description": "Le planning familial et la sant\u00e9 de la femme repr\u00e9sentent une des multiples facettes de la pratique en m\u00e9decine de famille. Cet atelier vous permettra de discuter des nouveaut\u00e9s en contraception et de pratiquer l\u2019insertion de st\u00e9rilets sur des mannequins sp\u00e9ciaux.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-07-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": []}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 4, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Atelier sur la gestion d\u2019un patient difficile", "description": "Vous avez un patient qui ne coop\u00e8re pas dans votre clinique. Il hurle, il se d\u00e9bat, il pleure, il crie! Comment vous en sortirez-vous? Dans cet atelier sur la gestion des patients difficiles, apprenez \u00e0 g\u00e9rer diff\u00e9rents types de situations de crise.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-07-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": [1]}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 5, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Urgences de m\u00e9decine familiale en avion", "description": "Vous revenez de vos vacances bien m\u00e9rit\u00e9es dans le Sud, lorsqu\u2019on fait un appel g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 sur l\u2019avion. On demande un m\u00e9decin. Savez-vous quoi faire dans ces situations en tant qu\u2019\u00e9tudiant en m\u00e9decine et futur docteur? Participez \u00e0 cet atelier pour discuter de notre devoir d\u2019assistance en cas de besoin, d\u00e9mystifier le contenu d\u2019une trousse m\u00e9dicale dans l\u2019avion et simuler les interventions possibles pour les pathologies les plus fr\u00e9quentes en vol.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-09-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": [1]}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 6, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Atelier sur les accouchements", "description": "L\u2019obst\u00e9trique vous int\u00e9resse? C\u2019est justement le champ de pratique d\u2019un grand nombre de m\u00e9decins de famille. Cet atelier vous permettra donc de mener \u00e0 bien des accouchements avec des mannequins.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-09-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": []}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 7, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Radiographies", "description": "\u00c7a vous arrive d\u2019avoir une brosse \u00e0 dent prise dans l\u2019\u0153sophage? Esp\u00e9rons que ce ne soit pas souvent le cas, mais il est possible que vous ayez des trouvailles assez int\u00e9ressantes lorsque vous regarderiez les images radiologiques de votre prochain patient dans cet atelier.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-09-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": [1]}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 8, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Intubation", "description": "Il faut intuber un patient en urgence, mais comment? L\u2019atelier d\u2019intubation vous permettra donc de vous pratiquer \u00e0 intuber \u00e0 l\u2019aide de mannequins. Faites attention de ne pas leur casser les dents!", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-07-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": []}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 9, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Drogues de rue", "description": "Vous \u00eates de garde lorsqu\u2019un patient arrive en apparente surdose, mais de quelle drogue au juste? Voici l\u2019atelier qu\u2019il vous faut pour d\u00e9mystifier tout ce qui concerne les diff\u00e9rents noms, les effets, les prix et les antidotes d\u2019une vari\u00e9t\u00e9 de drogues de rue qui pourraient \u00eatre la cause des sympt\u00f4mes de votre patient.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-09-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": []}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 10, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "Camping sauvage", "description": "Durant votre camping en pleine nature, vos amis et vous \u00eates afflig\u00e9s d\u2019une panoplie de diff\u00e9rentes conditions m\u00e9dicales. Savez-vous comment traiter avec peu une anaphylaxie secondaire \u00e0 une piq\u00fbre d\u2019abeille, un coup de chaleur ou une br\u00fblure avec le feu de camp? Voil\u00e0 quelques-unes des multiples mises en situation en mati\u00e8re de premiers soins qui seront pr\u00e9sent\u00e9es lors de cet atelier.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-09-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": []}}, {"model": "event.workshopitem", "pk": 11, "fields": {"is_visible": true, "html_safe": false, "rank": 999, "title": "M\u00e9decines alternatives", "description": "Le m\u00e9decin contemporain doit non seulement savoir ce en quoi consistent les diff\u00e9rentes approches en m\u00e9decine alternative, mais aussi savoir comment collaborer avec les diff\u00e9rents professionnels qui prodiguent ces soins. Cet atelier permettra donc de vous familiariser avec les diff\u00e9rentes sortes de m\u00e9decines alternatives pour que vous puissiez mieux vous y retrouver votre future pratique.", "section": 1, "location": 1, "time": "2016-08-24T16:00:00Z", "duration": 60, "moderators": []}}, {"model": "event.page", "pk": 9, "fields": {"event": 9, "title": "Main Page"}}, {"model": "event.person", "pk": 1, "fields": {"category": "O", "first_name": "John", "last_name": "Doe", "gender": "M", "profile_pic": "", "telephone": "", "company": "", "company_link": "", "rank": 999, "created_at": "2016-07-31T02:41:48.780Z", "updated_at": "2016-07-31T02:41:48.780Z", "role": "", "biography": "", "email": "", "website": "", "twitter": "", "facebook": "", "github": "", "linkedin": ""}}, {"model": "event.place", "pk": 1, "fields": {"address": 1, "short_display_name": "UdeM", "website": "http://plancampus.umontreal.ca/montreal/?tx_lbocampusmap_pi1%5Bbuilding%5D=386&tx_lbocampusmap_pi1%5Baction%5D=show&tx_lbocampusmap_pi1%5Bcontroller%5D=Building&cHash=ae1c3f78e3877a2c5aeeaee8092359cb", "latitude": 45, "longitude": -73}}, {"model": "event.address", "pk": 1, "fields": {"num": 2900, "street": "boul. Edouard-Montpetit", "city": "Montreal", "province": "Quebec", "postal_code": "H3T1J4"}}, {"model": "event.address", "pk": 2, "fields": {"num": 2900, "street": "boul. Edouard-Montpetit", "city": "Montreal", "province": "Quebec", "postal_code": "H3T1J4"}}, {"model": "event.address", "pk": 3, "fields": {"num": 2900, "street": "boul. Edouard-Montpetit", "city": "Montreal", "province": "Quebec", "postal_code": "H3T1J4"}}]